中國260艘漁船係厄瓜多爾海洋保護區/世界文化遺產附近捕漁

仲要年年都係咁 2017年非法入埋人地領海捕漁 仲要唔少係瀕臨絕種既品種

上twitter推到佢仆街 推埋俾Greta Thunberg

推

希望班仆街遇到巨浪 一野卷曬佢哋落海底

有大使送D去大使館，無就直接判死刑。